洪水橋都要人！香港人 報仇！

場運動都開始咗五個月
各區都開始醒覺
但係香港仲有地方係平行時空
充滿住廢老、藍絲
黨鐵站冇事 美心MX冇事
得連儂牆但係又好快比人清哂
仲有間仆街學校罔顧學生安全
11/11迫學生15:45離開

嗰度就係洪水橋呀
洪水橋要反抗呀！！！

洪水橋公海